{
    "question": "Pilihan ganda ya    pasangan bilangan di bawah ini yang bukan tripel pytboras adalah \r\na. 20,16,12\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 C,5,4,3\r\nb. 10,24,26\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 D. 4,3,2",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "yang D<br>4,3,2<br>........................................",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "d. 4, 3, 2\u00a0 <br>karena tdk memenuhi syarat [tex]a= \\sqrt{ b^{2}+ c^{2}  } [/tex]\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "12x-5-gt-15-tolong-dibantu-658",
            "question": "1/2x + 5 &gt; 15\r\n\r\ntolong dibantu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1/2x + 5 &gt; 15<br>1/2x &gt; 15 - 5<br>1/2x &gt; 10<br>x &gt; 10.2<br>x &gt; 20<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1/2X + 5 &gt; 15<br>1/2x +5 = 15<br>1/2x = 10<br>x = 20\u00a0<br>insya Allah begini jawabannya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "234",
            "question": "",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex] \\sqrt[3]{64 x^{2} } [/tex] = [tex] \\sqrt[3]{ (2^{6})x^{2} } =  2^{2} x^{2} [/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "luas-lingkaran-pertama-80-cm2-hitunglah-a-luas-lingkaran-k-196",
            "question": "Luas lingkaran pertama = 80 cm^2. Hitunglah : A) luas lingkaran kedua yang panjang jari-jarinya 3 kali panjang jari-jari lingkaran pertama. B) luas lingkaran ketiga yang panjang jari-jarinya 1/4 kali jari-jari lingkaran pertama.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "80=3,14.r^2<br>r^2=80/3,14 =25,47<br>r= akar 25,47 ..krn ga ada klakulator.. anggap aja 25..r=5\u00a0<br>luas 3x jari\" mula.. 3 x 5 =15..\u00a0<br>L= 3,14.15.15 =706,5<br><br>1/4 x 5 = 1.25\u00a0<br>L= 3,14 . 1,25 . 1,25 =4.9",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-geq-8-tolong-sekalian-caranya-388",
            "question": "+ 4\u00a0\\geq 8 \u00a0 (tolong sekalian caranya)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex] \\frac{2}{3}p +4 \\geq 8  \\\\   \\frac{3}{2}px (\\frac{2}{3} +4) \\geq 8x \\frac{3}{2}  \\\\ 6p \\geq  12 \\\\ p \\geq 6[/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keliling-1-kuadran-dengan-jari-jari-lingkarang-14-cm-itu-berapa-y-350",
            "question": "Keliling 1 kuadran dengan jari jari lingkarang 14 cm itu berapa ya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "22/7x14x14=22x2x14=44x14=616",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2a-7-gt-5-merupakan-contoh-ptlsv-mengapa-981",
            "question": "2a + 7 &gt;_ 5, merupakan contoh PTLSV mengapa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Ada tiga alasan. Yaitu karena memiliki satu variabel. Dihubungkan dengan relasi lebih dari. Dan variabelnya berpangkat satu.<br><br>Btw, ini pelajaran kelas 7 SMP, pas banget aku juga lagi diajarin PLSV dan PTLSV sama guruku. Semoga bisa membantu ya :)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1920-8-2-x-5-863",
            "question": "1+9+20+ (-8) + (-2 x 5) =",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "=10+20+(-8)+(-10)<br>=10+20-8-10<br>=12",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-kelereng-robincecepdan-budi-248-butir-banyak-kelereng-r-346",
            "question": "Jumlah kelereng Robin,Cecep,dan Budi 248 butir. Banyak kelereng Robin 4/5 kali banyaknya kelereng Cecep. Tetapi banyak kelereng Budi sama banyak dengan kelereng Cecep. Berapa banyak kelereng mereka masing-masing?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "robin+cecep+budi=248<br>robin=4/5cecep<br>cecep=budi<br>maka-----&gt; robin+cecep+budi<br>----&gt; 4/5cecep+cecep+cecep/budi=248<br>4/5c + 2c=248<br>14/5c=248<br>c=248 : 14/5<br>=88,57 (cecep &amp; budi)<br>robin=\u00a0 4/5 x 88,57<br>=70,85<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-3x-12-7x-8-tentukanlah-nilai-dari-x-2-274",
            "question": "Jika 3x + 12 = 7x - 8, tentukanlah nilai dari x +2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex]3x-7x=-8-12 \\\\-4x=-20 \\\\x=5 \\\\  \\\\ x+2=5+2=7[/tex]",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "3x+12=7x-8<br>7x-3x-8-12=0<br>4x-20=0<br>4x=20<br>x=5<br><br>x+2<br>=5+2=7<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-bus-memiliki-daya-angkut-tidak-lebih-dari-60-orang-ubahl-436",
            "question": "\"Sebuah bus memiliki daya angkut tidak lebih dari 60 orang\" ubahlah ke dalam bentuk pertidak samaan linear",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "{x I x\u00a0\u2264\u00a060, x\u00a0\u2208\u00a0R}<br>mnurutku ini jawabannya,,,, sorry klo salah jawabannyaaa",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}